急傳 ！西環亂港鐵證 （好快刪Post)

cap,圖

push

張相放多張電費單更Good

將圖中 竹枝 改成 藤條 OK?? 清晰好多

有無記者拍到片

推

(集氣)所有人咀咒黑警死全家, 係所有回覆加上

黑警死全家, 黑警百病纏身

Push

any video?

eng

終於揚出來了

葉虎果度個人有懷疑
支那語拼音慣用Ye
有無巴絲刮到隻葉虎係邊度出身

光復香港，時代革命

有冇南邊圍人幫手fact check

fact check 左未？

一定將大陸列為恐怖主義國家

去twitter @俾外媒睇

好多5毛針住呢單洗地

twitter

P

頭2張係live影到
實有video

推！

國際頭條

FORWARD

電費單地址係南邊圍村屋, 唔通係原居民?

未fact check照推
最緊要有輿論

邊個話一定要請支那人？
搵個陀地做地區工作好正路呀

西環肯定話係示威者嫁禍

快啲推到有片證明

Pish

我係問fact check 左YIP FOO 係咪就係中聯辦個業虎未？

南邊圍村立村時靠近南面而臨近海邊，因而得「南邊」之名。[4]

南邊圍村早期為鄧姓圍村，其後有其他姓氏的人加入，變為雜姓村。元朗舊墟在南邊圍村與西邊圍村之間，由於南邊圍村鄰居元朗舊墟，村民對外的交往較頻繁，因此有不少村外人移居入村，其後更有不少南亞裔人士聚居。[5]

另有一說謂南邊圍村本即雜姓村，而最初搬入南邊圍的居民是葉姓、龍姓、戴姓、杜姓和歐姓（杜姓和歐姓後來外遷），南邊圍村因而無祠堂。後來從村外移居南邊圍村者漸多，高峯期時村內一度有31種不同的姓氏。[4]

推出國際

記住save圖

推推推推

光復香港 時代革命
聽日上環再見!

天鎖斬月

屌 我老豆老母仲話佢係比人屈

were found

were founded 變咗「被成立」

真定假其實都可以照推
最緊要有輿論
真相自然會出黎

光復香港 時代革命

改正更顯有修養

推畀整圖文宣

真係要推爆佢

用咩拼音係攞身份證果陣自行決定，而且可以隨時改

sor 英文垃圾

如果佢係大陸人，譯名應該係Ye Hu，唔會用廣東話嚟譯

不過空咗有啲奇怪，最好原圖改
推畀整圖文宣

用藤條打你改成竹枝 OK??

好多大陸人會偷雞用廣東話譯音， 因為佢哋唔想俾人知道佢係大陸人

PUSH

但係如果佢真係喺中聯辦做，怕乜畀人知，因為人人都知

驚炒車

快back up

中聯辦新界部唔可以香港黑社會做咩?

佢地一早入滲左香港黑社會想結盟, 比個副局長佢做

電費單好難屈喎

doen

電費單仲有

本周日（21日）元朗西鐵站發生白衣人襲擊市民的事件，有指施襲者原本是以穿黑衣的反對修訂《逃犯條例》示威者為目標，中聯辦更懷疑有份動員。路透社取得一段中聯辦新界工作部部長李薊貽本月中在活動上發言的錄音，顯示他曾呼籲元朗村民保衛家園。元朗民政事務專員袁嘉諾亦有份出席該次活動。

李薊貽本月11日曾出席十八鄉鄉事委員會就職典禮。報道指當日他在會上嚴厲批評反修例的示威者，呼籲與會者保護元朗，並追捕（chase）他們，更稱「我們不會讓他們來元朗製造麻煩」（We won’t allow them to come to Yuen Long to cause trouble），場內隨即響起一陣掌聲。

李薊貽指，雖然反修例示威者受過扔磚頭和鐵棒的訓練，但元朗居民有堅持和勇氣維持社會安寧及保護家園。另外，他又多次提到在香港有風雨的時候，傳統鄉村與政府更需要和諧統一。

報道稱，袁嘉諾未有回應李薊貽的言論，以及這番說話對村代表的影響；中聯辦與李薊貽都未有回應報道。

報道引述元朗區議員麥業成表示，如果李薊貽沒有這樣說，就不會發生襲擊事件。十八鄉鄉村委員會主席程振明則反問李薊貽如何有此吸引力，不認為其言論是動員，主要訊息只是希望香港能夠保持穩定和繁榮。

民主黨元朗區議員黃偉賢日前接受now新聞台節目《時事全方位》訪問時亦曾提到，李薊怡當日在會上沒有按照原定稿件致辭，反而講起「反送中」，稱希望愛國愛港的村民不要讓「暴徒」進元朗「搞事」，「入嚟就一定要趕佢哋走」，故認為中聯辦有份在襲擊事件中動員。

翻查報道，當日出席典禮的人士除李薊貽和袁嘉諾外，還有新界鄉議局主席劉業強、全國僑聯副主席盧文端、全國政協委員鄧清河、全國政協委員兼民建聯立法會議員梁志祥、元朗區議會主席沈豪傑等。

五大訴求!
光復香港 時代革命!

有炒車可能。

Up

但查冊出黎姓葉現有業主個併音係IP (自1956年起)
而唔係YIP
件事冇咁簡單
頂咁真既軍帽普通人應該唔會有

or

pushh

用返allegedly 好啲喎
未confirm係中聯辦嗰件 我覺得留返啲想像空間俾人冇咩所謂

中文都係 用「疑似」啦

頭先有線如實報左

證據呢？
都無記者影到

（有就post埋出嚟大力推）

佢哋話d架撐係示威者放入去

而家解放軍已經唔係用呢一頂帽

第一秒左下
隔離post

官官相衞
五黑勾結
指鹿為馬
滿口謊言
埋沒良心
必遭天譴
若然未報
時辰未到

黑警、黑鄉、黑官、黑鐵、黑幫
清算日時，全員刑責而非下台。

7月30全港同步大罷工, 要準備D咩?
要大做文宣
中、英文解釋原因, 列出多月來各既抗爭都冇效, 我地先迫住罷工
仲有列出當局、警察、黑幫既罪行
要列出我地既各大訴求, 包括雙真普選
最好成立民間服務組織, 支援一些真係需要幫忙既人
(譬如, 有D醫療社會服務員工好難罷工, 但如果佢地罷工, 但變相以義工名義繼續提供服務, 可能係一個方法)
(又譬如, 港鐵大罷工, 但可以安排義工義戴真係有需要既市民? 例如要去覆診睇醫生既老人家?)
(民間互相組織, 一家有難, 八方支援)
(甚至, 民間有防具既巡邏義工?)
(大家大罷工, 可以係唔同地區, 集會, 傾下之前提過既臨時立法會, 諗下點落實, 各自爬山)
(連鎖食店大罷工的話, 民間可以自發搞小食檔, 義賣或小本經營)

痴撚線！
推呢個啊！今日最大文宣武器啊！
唔好討論其他野先！

睇睇香港01極速澄清

連登無人睇蘋果?
車已炒

痴q線，夢見係架車唔知點解爛之前已經見到裡面有架餐所以叫左記者影啦

呢件事有啲鬼

有無人on99咁留低指模

自動當選選區剩下28個，元朗天水圍區佔13

事情總要解決，
支持成立獨立調查委員會，
還雙方一個公道！

睇片中黑車車牌，同白衫同一車隊

721何妖果日，TP8431已經係元朗白衫恐襲

有人話頂帽係舊款？

堆

不推不是人

真係要推

好重要！幫推上去！

上微博睇啲柒頭有咩回應嗰時見到
唔知幾成真假 但小心fact check好
畢竟宜家文宣想spread呢單野

利申 0支共軍裝知識既P牌
唔想炒車 但如果Fact check到係軍帽就最好

策動元朗恐襲主謀。

呢單要全力推上國際

認真呢個葉虎真係嗰個葉虎?

收信人「YIP FOO」 記者查冊證實非中聯辦部長

網上有指涉事武器車內的信件，收信人「YIP FOO」與中聯辦新界工作部副部長「葉虎」名字一樣。記者翻查涉事受信人地址的業權資料，發現相關地址由葉姓家族持有數十年。

據了解，中聯辦新界工作部副部長葉虎來自內地，一般內地人以普通話拼音拼寫英文名，應為「YE HU」。相信此信件與中聯辦官員無關。

quote from 01
查清楚好啲 廢事好似琴日藍絲丘成桐咁柒

假?

年中大把大陸人廣東話拼音想洗底

橙新聞係中聯辦

假設YIP FOO真係中聯辦
(我唔知佢改過英文名定點啦... 反正呢d佢實改到 用埋個新身份都得呀)
佢有呢頂帽有幾出奇？
係佢十幾廿年前戴既得唔得？
係佢親朋戚友 上司下屬既得唔得？
只要頂帽唔係淘返黎既 我覺得基本上唔駛fact check係屬於邊個囉

我想再以正視聽多一次

現任屋主(1956年起) 已經係姓"IP" 唔係"YIP"
而且亦都冇成員個名係兩個字
唔好查到個家人姓葉, 圍村有人姓葉就話炒左車
根本而家呢一刻都冇記者可以FACT CHECK到
因為只係得一張電費單

我地要做既野係用"疑似"黎煲大呢單新聞
等班仆街去拆呢個核彈

其實係咪軍帽就唔係最重要
而係睇文宣點煲呢件事
同埋證唔證明到架車係葉生用
證明到既 頂帽更加唔重要
但如果純粹煲頂帽係解放軍軍帽
而去講有老解用呢架車就「炆」啲

所以要睇想點樣註釋呢件野
見到好多都好想煲話係老解先出黎講聲小心啫

Backup!!!!

推
黑警 黑社會 冚家剷

操你妈，身为中华民族的一分子用什么武士刀

这b 肯定有勾结日本鬼子，操

中聯辦，你仆街死啦！！

隔離個po 仲有個車牌

我已經廢9時同佢地傾，日撚日都話外國勢力同示威者老屈黑警 cls

有無人可以幫手搵到你篇新聞既英文版，有中聯辦葉虎名出現

12月21係得呢篇無英文

推呀

盡可能要搵到英文翻譯，出席過咁多活動無理由一個英文翻譯都無

架車入面有d咁既野真係好恐怖
真相大白

Push~~ CCP's very dirty~~

大家可以嘅話 Cap 完圖用埋 Archive.is 去 backup
等佢哋冇得賴

去中委會投訴